如果發起全港唔交稅行動,成效如何?

如題

有幾有萬人一齊跟就係囉

仲有成萬億 唔怕

偉大嘅大陸一撚定會資金救援香港班工務員

應該唔得啦
以香港人平均每年去3次旅行黎講，唔交稅出唔到境 佢地唔會咁做

政府表示下塊地再賣貴少少填返佢

全民 罷工 罷課 仲實際, 橫掂條柒婆都唔會理有幾多人出嚟遊行

唔直接 中產 考慮多 唔肯蝕底
隔離交左我無交咪仆街
之類
酒水放題仲直接